夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔醒仲好

要醒

why

生存

no need

訓啦傻b

又到聖誕

冇撚驚過

想cow女

去

矛女cow

手天使

cow仔

青青

青青河邊草